CCL 暴跌

180.4
-2.33

硬好接受大審判吧！

跌2.33咁少，嚇鬼咩

假膠同真心膠都唔討厭, 最煩係樓主呢種傻膠

講事實係傻膠

仲柒唔夠？仲撐？

好啦，我錯啦，今次唔計，CCL無升跌

呢 D 叫暴跌

每星期 1%
一個月都4%

已經跌左 7-8星期

好院跌左超過 10%

重點係仲未開始加息
12月會更精彩

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，本周CCL、CCL_Mass及CCL（中小型單位）的單周跌幅同樣為139周內最大，重返今年5月水平，距離今年初水平，分別仍然相差8.52%、8.71%及8.69%。而今年內整體樓價能否跌穿今年初的水平，仍然有待觀察。

得返6星期

係唔係135 ？

去到12月尾，個數應該抹平今年所有升幅

唔緊要
最好仲有人睇好
咁先有排跌

177.39 -1.79

molamola